想問下 點解有勇氣跳落黎 走之前唔做返d有意義既野

咁樣逃避好咩 真係為香港好 想死前就自己識做啦
懦夫

自己唔敢做，唔好話人

所以我仲係到上連登9up

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

死根本解決唔到問題

why me咁多負皮

唔好呀！為香港就唔好死

agger